\chapter*{Lời cam đoan}
\label{reassurances}

Chúng em xin cam đoan đây là công trình nghiên cứu của riêng nhóm. Các số liệu và kết quả nghiên cứu trong luận văn này là trung thực và không trùng lặp với các đề tài khác.